[天文台解答] 點解飛機唔可以停系空中等地球自轉到目的地？

第二百七十九集《氣象冷知識》

因為會無油

邊個話唔得

common sense黎
你喺地鐵行緊果陣跳起都唔會飛走啦